# Первое домашнее задание #
## Дедлайн: 12.03.2020 23:59 ##
1) Дописать генератор текстов на основе цепей Маркова, который мы начали писать на паре.  
2) Подумать над тем, на основе чего вам было бы интересно погенерить тексты. Все источники условно поделим на две категории:   
A) Те тексты, которые легко найти в интернете в .txt формате(например большинство книг) или довольно легко перевести "руками" в .txt формат  
B) Те тексты, большой объем которых сложно перевести в тхтшник(например все твиты какого-то определенного человека долго собирать в тхтшник без написания определенного скрипта)   
Нагенерить как можно больше различных идей и для каждой понять, можно ли по ней легко получить тхт-шник  
Этот пункт - очень важная часть задачи. В зависимости от того, насколько вам будет интересна задача, в итоге может получиться как просто бредогенератор, так и полноценная исследовательская работа(или даже хайповый проект)
